{
  "id": "la-de-pack-02",
  "name": "Latein → Deutsch – Pack 02",
  "src": "LA",
  "tgt": "DE",
  "cards": [
    {
      "front": "vehi nosocomium.",
      "back": "fahren Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "nosocomium iucundus.",
      "back": "Krankenhaus ist angenehm."
    },
    {
      "front": "quaerere apotheca.",
      "back": "suchen Apotheke."
    },
    {
      "front": "apotheca vilis.",
      "back": "Apotheke ist billig."
    },
    {
      "front": "ire cafea.",
      "back": "gehen Café."
    },
    {
      "front": "cafea pulcher.",
      "back": "Café ist schön."
    },
    {
      "front": "edere museum.",
      "back": "essen Museum."
    },
    {
      "front": "museum mundus.",
      "back": "Museum ist sauber."
    },
    {
      "front": "intellegere domus.",
      "back": "verstehen Haus."
    },
    {
      "front": "domus vilis.",
      "back": "Haus ist billig."
    },
    {
      "front": "quaerere cafea.",
      "back": "suchen Café."
    },
    {
      "front": "cafea apertus.",
      "back": "Café ist offen."
    },
    {
      "front": "intellegere mensa.",
      "back": "verstehen Tisch."
    },
    {
      "front": "mensa calidus.",
      "back": "Tisch ist warm."
    },
    {
      "front": "emere forum.",
      "back": "kaufen Markt."
    },
    {
      "front": "forum sordidus.",
      "back": "Markt ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "loqui statio.",
      "back": "sprechen Haltestelle."
    },
    {
      "front": "statio bonus.",
      "back": "Haltestelle ist gut."
    },
    {
      "front": "quaerere labor.",
      "back": "suchen Arbeit."
    },
    {
      "front": "labor celer.",
      "back": "Arbeit ist schnell."
    },
    {
      "front": "adiuvare via.",
      "back": "helfen Straße."
    },
    {
      "front": "via apertus.",
      "back": "Straße ist offen."
    },
    {
      "front": "vehi cafea.",
      "back": "fahren Café."
    },
    {
      "front": "cafea bonus.",
      "back": "Café ist gut."
    },
    {
      "front": "videre cafea.",
      "back": "sehen Café."
    },
    {
      "front": "cafea frigidus.",
      "back": "Café ist kalt."
    },
    {
      "front": "bibere statio ferriviaria.",
      "back": "trinken Bahnhof."
    },
    {
      "front": "statio ferriviaria iucundus.",
      "back": "Bahnhof ist angenehm."
    },
    {
      "front": "intellegere schola.",
      "back": "verstehen Schule."
    },
    {
      "front": "schola apertus.",
      "back": "Schule ist offen."
    },
    {
      "front": "loqui pistrina.",
      "back": "sprechen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "pistrina pretiosus.",
      "back": "Bäckerei ist teuer."
    },
    {
      "front": "intellegere via.",
      "back": "verstehen Straße."
    },
    {
      "front": "via apertus.",
      "back": "Straße ist offen."
    },
    {
      "front": "discere mensa.",
      "back": "lernen Tisch."
    },
    {
      "front": "mensa bonus.",
      "back": "Tisch ist gut."
    },
    {
      "front": "ire fenestra.",
      "back": "gehen Fenster."
    },
    {
      "front": "fenestra calidus.",
      "back": "Fenster ist warm."
    },
    {
      "front": "vehi pistrina.",
      "back": "fahren Bäckerei."
    },
    {
      "front": "pistrina iucundus.",
      "back": "Bäckerei ist angenehm."
    },
    {
      "front": "discere statio ferriviaria.",
      "back": "lernen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "statio ferriviaria iucundus.",
      "back": "Bahnhof ist angenehm."
    },
    {
      "front": "emere schola.",
      "back": "kaufen Schule."
    },
    {
      "front": "schola tardus.",
      "back": "Schule ist langsam."
    },
    {
      "front": "discere museum.",
      "back": "lernen Museum."
    },
    {
      "front": "museum pretiosus.",
      "back": "Museum ist teuer."
    },
    {
      "front": "adiuvare forum.",
      "back": "helfen Markt."
    },
    {
      "front": "forum celer.",
      "back": "Markt ist schnell."
    },
    {
      "front": "dormire pistrina.",
      "back": "schlafen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "pistrina vilis.",
      "back": "Bäckerei ist billig."
    },
    {
      "front": "ire labor.",
      "back": "gehen Arbeit."
    },
    {
      "front": "labor tardus.",
      "back": "Arbeit ist langsam."
    },
    {
      "front": "intellegere sella.",
      "back": "verstehen Stuhl."
    },
    {
      "front": "sella malus.",
      "back": "Stuhl ist schlecht."
    },
    {
      "front": "emere officium.",
      "back": "kaufen Büro."
    },
    {
      "front": "officium pretiosus.",
      "back": "Büro ist teuer."
    },
    {
      "front": "discere sella.",
      "back": "lernen Stuhl."
    },
    {
      "front": "sella calidus.",
      "back": "Stuhl ist warm."
    },
    {
      "front": "adiuvare popina.",
      "back": "helfen Restaurant."
    },
    {
      "front": "popina apertus.",
      "back": "Restaurant ist offen."
    },
    {
      "front": "emere statio.",
      "back": "kaufen Haltestelle."
    },
    {
      "front": "statio pulcher.",
      "back": "Haltestelle ist schön."
    },
    {
      "front": "laborare apotheca.",
      "back": "arbeiten Apotheke."
    },
    {
      "front": "apotheca magnus.",
      "back": "Apotheke ist groß."
    },
    {
      "front": "legere deversorium.",
      "back": "lesen Hotel."
    },
    {
      "front": "deversorium celer.",
      "back": "Hotel ist schnell."
    },
    {
      "front": "legere platea.",
      "back": "lesen Platz."
    },
    {
      "front": "platea clausus.",
      "back": "Platz ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "laborare statio.",
      "back": "arbeiten Haltestelle."
    },
    {
      "front": "statio pretiosus.",
      "back": "Haltestelle ist teuer."
    },
    {
      "front": "loqui cafea.",
      "back": "sprechen Café."
    },
    {
      "front": "cafea tardus.",
      "back": "Café ist langsam."
    },
    {
      "front": "loqui platea.",
      "back": "sprechen Platz."
    },
    {
      "front": "platea tardus.",
      "back": "Platz ist langsam."
    },
    {
      "front": "laborare via.",
      "back": "arbeiten Straße."
    },
    {
      "front": "via iucundus.",
      "back": "Straße ist angenehm."
    },
    {
      "front": "adiuvare forum.",
      "back": "helfen Markt."
    },
    {
      "front": "forum vilis.",
      "back": "Markt ist billig."
    },
    {
      "front": "ludere apotheca.",
      "back": "spielen Apotheke."
    },
    {
      "front": "apotheca bonus.",
      "back": "Apotheke ist gut."
    },
    {
      "front": "edere forum.",
      "back": "essen Markt."
    },
    {
      "front": "forum pulcher.",
      "back": "Markt ist schön."
    },
    {
      "front": "loqui domus.",
      "back": "sprechen Haus."
    },
    {
      "front": "domus vilis.",
      "back": "Haus ist billig."
    },
    {
      "front": "ludere via.",
      "back": "spielen Straße."
    },
    {
      "front": "via frigidus.",
      "back": "Straße ist kalt."
    },
    {
      "front": "bibere domus.",
      "back": "trinken Haus."
    },
    {
      "front": "domus clausus.",
      "back": "Haus ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "ire amicus.",
      "back": "gehen Freund."
    },
    {
      "front": "amicus pretiosus.",
      "back": "Freund ist teuer."
    },
    {
      "front": "intellegere schola.",
      "back": "verstehen Schule."
    },
    {
      "front": "schola frigidus.",
      "back": "Schule ist kalt."
    },
    {
      "front": "videre nosocomium.",
      "back": "sehen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "nosocomium apertus.",
      "back": "Krankenhaus ist offen."
    },
    {
      "front": "scribere fenestra.",
      "back": "schreiben Fenster."
    },
    {
      "front": "fenestra malus.",
      "back": "Fenster ist schlecht."
    },
    {
      "front": "ire platea.",
      "back": "gehen Platz."
    },
    {
      "front": "platea mundus.",
      "back": "Platz ist sauber."
    },
    {
      "front": "loqui taberna.",
      "back": "sprechen Laden."
    },
    {
      "front": "taberna pulcher.",
      "back": "Laden ist schön."
    },
    {
      "front": "discere cubiculum.",
      "back": "lernen Zimmer."
    },
    {
      "front": "cubiculum calidus.",
      "back": "Zimmer ist warm."
    },
    {
      "front": "quaerere aeroplanum portus.",
      "back": "suchen Flughafen."
    },
    {
      "front": "aeroplanum portus tardus.",
      "back": "Flughafen ist langsam."
    },
    {
      "front": "edere statio.",
      "back": "essen Haltestelle."
    },
    {
      "front": "statio sordidus.",
      "back": "Haltestelle ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "emere sella.",
      "back": "kaufen Stuhl."
    },
    {
      "front": "sella pulcher.",
      "back": "Stuhl ist schön."
    },
    {
      "front": "loqui sella.",
      "back": "sprechen Stuhl."
    },
    {
      "front": "sella clausus.",
      "back": "Stuhl ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "scribere porta.",
      "back": "schreiben Tür."
    },
    {
      "front": "porta vilis.",
      "back": "Tür ist billig."
    },
    {
      "front": "ire universitas.",
      "back": "gehen Universität."
    },
    {
      "front": "universitas iucundus.",
      "back": "Universität ist angenehm."
    },
    {
      "front": "bibere fenestra.",
      "back": "trinken Fenster."
    },
    {
      "front": "fenestra apertus.",
      "back": "Fenster ist offen."
    },
    {
      "front": "intellegere porta.",
      "back": "verstehen Tür."
    },
    {
      "front": "porta celer.",
      "back": "Tür ist schnell."
    },
    {
      "front": "intellegere porta.",
      "back": "verstehen Tür."
    },
    {
      "front": "porta iucundus.",
      "back": "Tür ist angenehm."
    },
    {
      "front": "emere cafea.",
      "back": "kaufen Café."
    },
    {
      "front": "cafea pretiosus.",
      "back": "Café ist teuer."
    },
    {
      "front": "quaerere statio ferriviaria.",
      "back": "suchen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "statio ferriviaria sordidus.",
      "back": "Bahnhof ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "adiuvare apotheca.",
      "back": "helfen Apotheke."
    },
    {
      "front": "apotheca sordidus.",
      "back": "Apotheke ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "videre via.",
      "back": "sehen Straße."
    },
    {
      "front": "via pretiosus.",
      "back": "Straße ist teuer."
    },
    {
      "front": "laborare domus.",
      "back": "arbeiten Haus."
    },
    {
      "front": "domus parvus.",
      "back": "Haus ist klein."
    },
    {
      "front": "legere labor.",
      "back": "lesen Arbeit."
    },
    {
      "front": "labor calidus.",
      "back": "Arbeit ist warm."
    },
    {
      "front": "ire hortus.",
      "back": "gehen Garten."
    },
    {
      "front": "hortus pretiosus.",
      "back": "Garten ist teuer."
    },
    {
      "front": "loqui fenestra.",
      "back": "sprechen Fenster."
    },
    {
      "front": "fenestra apertus.",
      "back": "Fenster ist offen."
    },
    {
      "front": "scribere popina.",
      "back": "schreiben Restaurant."
    },
    {
      "front": "popina tardus.",
      "back": "Restaurant ist langsam."
    },
    {
      "front": "intellegere fenestra.",
      "back": "verstehen Fenster."
    },
    {
      "front": "fenestra vilis.",
      "back": "Fenster ist billig."
    },
    {
      "front": "scribere via.",
      "back": "schreiben Straße."
    },
    {
      "front": "via pulcher.",
      "back": "Straße ist schön."
    },
    {
      "front": "dormire cubiculum.",
      "back": "schlafen Zimmer."
    },
    {
      "front": "cubiculum clausus.",
      "back": "Zimmer ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "adiuvare deversorium.",
      "back": "helfen Hotel."
    },
    {
      "front": "deversorium clausus.",
      "back": "Hotel ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "vehi mensa.",
      "back": "fahren Tisch."
    },
    {
      "front": "mensa frigidus.",
      "back": "Tisch ist kalt."
    },
    {
      "front": "discere via.",
      "back": "lernen Straße."
    },
    {
      "front": "via tardus.",
      "back": "Straße ist langsam."
    },
    {
      "front": "adiuvare mensa.",
      "back": "helfen Tisch."
    },
    {
      "front": "mensa frigidus.",
      "back": "Tisch ist kalt."
    },
    {
      "front": "laborare schola.",
      "back": "arbeiten Schule."
    },
    {
      "front": "schola frigidus.",
      "back": "Schule ist kalt."
    },
    {
      "front": "ire statio.",
      "back": "gehen Haltestelle."
    },
    {
      "front": "statio vilis.",
      "back": "Haltestelle ist billig."
    },
    {
      "front": "bibere forum.",
      "back": "trinken Markt."
    },
    {
      "front": "forum frigidus.",
      "back": "Markt ist kalt."
    },
    {
      "front": "quaerere amicus.",
      "back": "suchen Freund."
    },
    {
      "front": "amicus parvus.",
      "back": "Freund ist klein."
    },
    {
      "front": "loqui popina.",
      "back": "sprechen Restaurant."
    },
    {
      "front": "popina tardus.",
      "back": "Restaurant ist langsam."
    },
    {
      "front": "loqui universitas.",
      "back": "sprechen Universität."
    },
    {
      "front": "universitas frigidus.",
      "back": "Universität ist kalt."
    },
    {
      "front": "legere forum.",
      "back": "lesen Markt."
    },
    {
      "front": "forum pretiosus.",
      "back": "Markt ist teuer."
    },
    {
      "front": "laborare via.",
      "back": "arbeiten Straße."
    },
    {
      "front": "via iucundus.",
      "back": "Straße ist angenehm."
    },
    {
      "front": "ludere taberna.",
      "back": "spielen Laden."
    },
    {
      "front": "taberna malus.",
      "back": "Laden ist schlecht."
    },
    {
      "front": "vehi universitas.",
      "back": "fahren Universität."
    },
    {
      "front": "universitas sordidus.",
      "back": "Universität ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "adiuvare popina.",
      "back": "helfen Restaurant."
    },
    {
      "front": "popina tardus.",
      "back": "Restaurant ist langsam."
    },
    {
      "front": "vehi officium.",
      "back": "fahren Büro."
    },
    {
      "front": "officium vilis.",
      "back": "Büro ist billig."
    },
    {
      "front": "emere porta.",
      "back": "kaufen Tür."
    },
    {
      "front": "porta iucundus.",
      "back": "Tür ist angenehm."
    },
    {
      "front": "discere labor.",
      "back": "lernen Arbeit."
    },
    {
      "front": "labor calidus.",
      "back": "Arbeit ist warm."
    },
    {
      "front": "intellegere forum.",
      "back": "verstehen Markt."
    },
    {
      "front": "forum pretiosus.",
      "back": "Markt ist teuer."
    },
    {
      "front": "edere porta.",
      "back": "essen Tür."
    },
    {
      "front": "porta frigidus.",
      "back": "Tür ist kalt."
    },
    {
      "front": "ire museum.",
      "back": "gehen Museum."
    },
    {
      "front": "museum magnus.",
      "back": "Museum ist groß."
    },
    {
      "front": "bibere museum.",
      "back": "trinken Museum."
    },
    {
      "front": "museum magnus.",
      "back": "Museum ist groß."
    },
    {
      "front": "ire deversorium.",
      "back": "gehen Hotel."
    },
    {
      "front": "deversorium apertus.",
      "back": "Hotel ist offen."
    },
    {
      "front": "laborare statio.",
      "back": "arbeiten Haltestelle."
    },
    {
      "front": "statio calidus.",
      "back": "Haltestelle ist warm."
    },
    {
      "front": "ire museum.",
      "back": "gehen Museum."
    },
    {
      "front": "museum tardus.",
      "back": "Museum ist langsam."
    },
    {
      "front": "loqui fenestra.",
      "back": "sprechen Fenster."
    },
    {
      "front": "fenestra mundus.",
      "back": "Fenster ist sauber."
    },
    {
      "front": "emere pistrina.",
      "back": "kaufen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "pistrina frigidus.",
      "back": "Bäckerei ist kalt."
    },
    {
      "front": "laborare apotheca.",
      "back": "arbeiten Apotheke."
    },
    {
      "front": "apotheca vilis.",
      "back": "Apotheke ist billig."
    }
  ]
}